Создайте простое приложение используя express и MongoDB:

1. GET - Отдает все посты из базы данных
2. POST - Принимает информацию о посте и сохраняет его в базу данных
3. PUT - Принимает новую информацию о посте и обновляет базу данных
3. DELETE - Удаляет пост из базы данных